記得登記做選民 2020年立法局選舉, 以選票踢走保皇黨!!!

推

血債票償

7月2日前, 最好早d